{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034124?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 HOTEL 더원"
    },
    "text": "当ホテルは2020年10月にオールリフォームで新たにご挨拶することになりました。 お客様の利便性を図るため、様々なタイプの客室をご用意しており、一度だけでなく、二度や三度も多くの訪問をお願いします。 当HOTELザワンは、ご来店くださるすべてのお客様のために最善を尽くします。 また、お知らせ事項としてオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、入室時の基準人数は2名であり、2名以上での入室は絶対不可能です。 ファミリールームは2名以上の追加料金が必要です。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 未成年者の入室、男女同室での宿泊は不可能です。 また、1客室1台で駐車されます。 では社長の一言です。 2020年10月末にリニューアルを終え、きれいなホテル式インテリアが完了しました。 様々な娯楽便宜施設を設置して旅行客の心を置いて一日を楽しめるように努力するHOTELザワンになります。 いつでも気軽にお越しください。 毎日先着順でヤノルジャ割引クーポンが提供されます。 事前に予約して特典を受けて行ってください。 ヤノルジャ予約時のみ可能で、クーポンが早期に底をついた場合、現場での特典は適用されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2020年10月末にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "様々なタイプの客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファミリールームには2名以上の追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1客室につき1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ割引クーポンはいつ提供されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ割引クーポンは毎日先着順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ割引クーポンの利用条件はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約時のみクーポンが利用可能です。また、クーポンが早期に底をついた場合は現場での特典は適用されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 310
    }
}